究竟拍拖有咩好處

認真想知拍拖究竟有咩好處
而家後生拍拖又好難一世
有嘥錢有晒時間又要煩 又限制晒自己（只限男人）
女人照樣去姣仔
雖然有時係開心但係都成日有唔開心
女朋友仲要咩都唔俾掂唔俾錫
重視朋友多過重視我
又好少見
究竟有咩好處啊

你男神黎架喎 咁都唔知？
我答案就好膚淺既 為交配

冇得交配啊
除咗交配之外有咩好處

我諗係開心時、唔開心時都有一個人同你share掛

冇得屌咁拍嚟做咩？
利申 20歲a0

但係唔係每個人嘅另一半都做到
我嗰個完全唔理我

真係想知有咩好處... 我淨係諗到有時可以有人陪
依家有一個幾傾得 又chill得 嘅女仔埋我身
點算好 好難拒絕

利申 真絲
都唔中意拍拖
覺得自己一個仲開心
成日自己去旅行自己睇戲食飯
覺得好難搵到同自己好夾又相處得舒服嘅人
有時試下識男仔 開始傾下計
一唔覆一陣wts就嘈怨吧嘈 係咁問點解唔覆佢 有咩咁忙 一聽到呢啲說話即刻 不了 男人老狗咁痴身
有時覺得自己d性格仲男仔過男仔
拍拖都係唔岩我

我都覺
但係你自己一個會唔會覺得好悶好lonely
始終拍拖都算總有一個人陪 雖然可能有啲人唔係成日陪到
所以我都選擇keep住拍拖
好驚自己一個 好lonely 但係拍拖又有好多壞處

有冇人可以話我知
除咗搞嘢 同可能多咗個人陪之外 有咩好處

可以有一個人一直係果到等住你
利伸a0

邊度
點解唔拍拖

唔知邊到 但係感覺上拍左之後會有人係某到等你 你隨時去果到 都可以搵到佢 佢又唔會走開果到咁

呢條問題 我留下一粒膠

有人養

當佢身邊有好多男性朋友
你就會好多野嘢擔心or煩
唔會覺得佢會等你 雖然應該信佢但係佢比唔到安全感
同佢冇咩好傾佢又成日唔覆我 其實應唔應該分

唔會嘅 正正常常識女仔唔會A0

我都想
有啲人就算有錢都唔會養另外一個
而我就係個又冇錢又要晒錢嗰個

點解嘅
有咩好處
可唔可以教下我點識

應該問男仔拍拖有咩好處

有人關心 唔開心個陣知道原來有人會擔心自己

比條仔show off
食嘢有人埋單
有得痴旅行
有人比錢買新衫

利申絲打

Btw 如果同現任唔係咁開心
而又有一個啱傾啲嘅 《可能》會開心啲 埋身
究竟應唔應該試吓換
換啦 唔開心唔好勉強自己
唔好做賤男

男人唔開心應唔應該同女朋友講
(有啲人) /佢 平時都唔理我 唔會擔心

唔會
如果你成日覺得孤獨 拍拖係因為驚自己一個而唔係真正愛對方 咁拍拖都無意思 會好快又分手
唔好依賴另一個人去比快樂同幸福自己
因為依賴左 對方一做d野令你唔開心你就會好傷心想分手
快樂同幸福係自己比自己 夠愛自己 有無人陪你都可以好開心
你可以話我講撚到聖人咁
我都唔想 但呢d係我親身感受 所以而家覺得自己一個就夠

全部都係女人嘅好處
男人呢
女人會唔會為咗錢同人拍拖 就算唔（太）鍾意